<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<rss version="0.91">
<channel>
<title>DevMedia - Ultimos posts!</title>
<link>http://www.devmedia.com.br</link>
<description>DevMedia Feeds</description>
<language>pt-br</language>  <copyright>Copyright: (C) DevMedia Group</copyright>  <image>   <title>DevMedia Logo</title>   <url>http://www.devmedia.com.br/Images/logo_devmedia.gif</url>   <link>http://www.devmedia.com.br</link>  </image><item><title>Configurando os Intent Services - Curso de Android Studio - Aula 93</title><link>http://www.devmedia.com.br/configurando-os-intent-services-curso-de-android-studio-aula-93/34566</link><description>Nessa videoaula veremos como implementar os serviços que ouvirão quando novas mensagens serão enviadas, bem como atualizar as mesmas em nosso servidor.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Sat, 30 Apr 2016 18:10:00 -0300</pubDate></item><item><title>Configurando o projeto com o Play Services - Curso de Android Studio - Aula 92</title><link>http://www.devmedia.com.br/configurando-o-projeto-com-o-play-services-curso-de-android-studio-aula-92/34565</link><description>Nessa videoaula veremos como efetuar a configuração do nosso projeto no Google Cloud Messaging que, por sua vez, será responsável por lidar com as notificações push.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Sat, 30 Apr 2016 18:10:00 -0300</pubDate></item><item><title>Introdução às Push Notifications - Curso de Android Studio - Aula 91</title><link>http://www.devmedia.com.br/introducao-as-push-notifications-curso-de-android-studio-aula-91/34564</link><description>Nessa videoaula você verá como lidar com implementações usando a API de Notificações Push do Android em conjunto com os serviços do Google Cloud Messaging.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Sat, 30 Apr 2016 18:10:00 -0300</pubDate></item><item><title>Modal no Bootstrap</title><link>http://www.devmedia.com.br/modal-no-bootstrap/34557</link><description>Nesse pocket aprenderemos a criar um modal de login um NavBar e a trabalhar com ícones do Bootstrap.</description><author>Guilherme ferreira</author><pubDate>Sat, 30 Apr 2016 08:48:00 -0300</pubDate></item><item><title>Confira nossos cursos mobile</title><link>http://www.devmedia.com.br/confira-nossos-cursos-mobile/34563</link><description>Desenvolvimento de sistemas completos utilizando as tecnologias Android, PhoneGap, iOS e Windows Phone.</description><author>Wesley yamazack</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 18:32:00 -0300</pubDate></item><item><title>Novidade: Cursos PHP e Python</title><link>http://www.devmedia.com.br/novidade-cursos-php-e-python/34562</link><description>Veja as novidades na DevMedia com os cursos de PHP e Python.</description><author>Wesley yamazack</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 18:22:00 -0300</pubDate></item><item><title>Cursos .NET - DevMedia</title><link>http://www.devmedia.com.br/cursos-net-devmedia/34561</link><description>Nas séries de cursos .Net, o aluno irá aprender o básico para desenvolver aplicações com o .NET Framework utilizando a Linguagem C# e a IDE do Visual Studio completa. Aprenda criar aplicações com ASP.NET!</description><author>Wesley yamazack</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 17:10:00 -0300</pubDate></item><item><title>Conheça os cursos de banco de dados da DevMedia</title><link>http://www.devmedia.com.br/conheca-os-cursos-de-banco-de-dados-da-devmedia/34560</link><description>Os cursos de Banco de dados da DevMedia são baseados nas melhores tecnologias do mercado. Confira!</description><author>Wesley yamazack</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 16:46:00 -0300</pubDate></item><item><title>Conheça os cursos de Front-end Web da DevMedia</title><link>http://www.devmedia.com.br/conheca-os-cursos-de-front-end-web-da-devmedia/34559</link><description>Veja mais detalhes sobre os cursos de Front-end Web da DevMedia. Confira um pequeno resumo que preparamos para você.</description><author>Wesley yamazack</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 16:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Rotas em AngularJS: Criando transição de páginas dinâmica com ngRoute</title><link>http://www.devmedia.com.br/rotas-em-angularjs-criando-transicao-de-paginas-dinamica-com-ngroute/34556</link><description>Nesse pocket aprenderemos a configurar uma aplicação com AngularJS e como utilizar o gerenciador de pacotes (NPM) do Node JS para baixar o AngularJS, o Angular Route e o Bootstrap.</description><author>Guilherme ferreira</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 11:59:00 -0300</pubDate></item><item><title>Busca e Ordenação de Tabelas com AngularJS </title><link>http://www.devmedia.com.br/busca-e-ordenacao-de-tabelas-com-angularjs/34558</link><description>Nesse pocket aprenderemos a criar uma aplicação com uma busca dinâmica e uma tabela que se ordena conforme a coluna selecionada pelo usuário.</description><author>Guilherme ferreira</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 11:56:00 -0300</pubDate></item><item><title>Documentação do Projeto XP - Curso Extreme Programming - Aula 56</title><link>http://www.devmedia.com.br/documentacao-do-projeto-xp-curso-extreme-programming-aula-56/34555</link><description>Não é verdade que na XP não existe documentação e embora alguns aleguem que é isto que a torna ágil, a verdade é que na XP existe sim documentação e uma variedades desta, mas só é produzida de acordo com  a necessidade do projeto.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Ambiente de Trabalho para XP - Curso Extreme Programming - Aula 55</title><link>http://www.devmedia.com.br/ambiente-de-trabalho-para-xp-curso-extreme-programming-aula-55/34554</link><description>A produção de código do software em sua grande parte é trabalho manual e criativo realizado pelos desenvolvedores que são sujeitos ao estado de seu organismo.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>O Dono do Ouro e o Chefão - Curso Extreme Programming - Aula 54</title><link>http://www.devmedia.com.br/o-dono-do-ouro-e-o-chefao-curso-extreme-programming-aula-54/34553</link><description>Todo projeto precisa de um patrocinador e um gestor para providenciar os recursos e manter a execução do projeto alinhado a proposta do projeto respectivamente.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Planejadores - Curso Extreme Programming - Aula 53</title><link>http://www.devmedia.com.br/planejadores-curso-extreme-programming-aula-53/34552</link><description>A administração clássica pressupõe que cada funcionário e unicamente um pode desempenhar bem uma tarefa, de outra forma, dois funcionários alocados em uma mesma tarefa em que apenas é necessário um para executar é desperdício de dinheiro.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Aceitantes ou aprovadores - Curso Extreme Programming - Aula 52</title><link>http://www.devmedia.com.br/aceitantes-ou-aprovadores-curso-extreme-programming-aula-52/34551</link><description>No início do projeto narradores de estórias (User Stories) projetam os requisitos do sistema em forma de narrativas que refletem a rotina de trabalho e os processos de negócios do cliente.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Narradores ou Contadores de Estória - Curso Extreme Programming - Aula 51</title><link>http://www.devmedia.com.br/narradores-ou-contadores-de-estoria-curso-extreme-programming-aula-51/34415</link><description>A equipe dos desenvolvedores formam um corpo de trabalho centrado no desenvolvimento do software.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>Coach - Curso Extreme Programming - Aula 50</title><link>http://www.devmedia.com.br/coach-curso-extreme-programming-aula-50/34414</link><description>Para uma equipe trabalhar cooperativamente, é desejável um supervisor ou gerente que promova este ambiente colaborativo.</description><author>Hélio carlos cardoso  autor e consultor devmedia</author><pubDate>Fri, 29 Apr 2016 04:28:00 -0300</pubDate></item><item><title>CRUD com serviço REST</title><link>http://www.devmedia.com.br/crud-com-servico-rest/34490</link><description>Durante este pocket vídeo será apresentada uma breve introdução ao uso de recursos do tipo REST para operação de CRUD. Para isto, será utilizado o Hibernate com JPA e o framework Jersey com implementação REST.</description><author>Marcio ballem de souza</author><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 12:44:00 -0300</pubDate></item><item><title>Consultas com Spring-Data JPA - Specification</title><link>http://www.devmedia.com.br/consultas-com-spring-data-jpa-specification/34526</link><description>Durante este pocket vídeo será demonstrado como criar consultas a banco de dados com o Spring-Data JPA utilizando o padrão de projeto Specification.</description><author>Marcio ballem de souza</author><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 12:43:00 -0300</pubDate></item><item><title>Mensagens de erro com abstração em JavaScript</title><link>http://www.devmedia.com.br/mensagens-de-erro-com-abstracao-em-javascript/34549</link><description>Melhore seu código JavaScript através da abstração de funções.</description><author>Julio sampaio</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 19:50:00 -0300</pubDate></item><item><title>Guia de Referência DevMedia</title><link>http://www.devmedia.com.br/guia-de-referencia-devmedia/34540</link><description>A DevMedia é o maior portal de conteúdo voltado para os desenvolvedores das principais linguagens de programação. Se você está começando agora ou quer se aprimorar é essencial navegar pelo nosso portal e desfrutar do nosso conteúdo.</description><author>Devmedia</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 13:50:00 -0300</pubDate></item><item><title>RecyclerView com o CardsLib - Curso de Android Studio - Aula 90</title><link>http://www.devmedia.com.br/recyclerview-com-o-cardslib-curso-de-android-studio-aula-90/34548</link><description>Nessa videoaula você verá como lidar com os objetos de RecyclerView para exibir uma lista de cards padrão que usam um mesmo template unificado.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 13:48:00 -0300</pubDate></item><item><title>Customizando o Card View - Curso de Android Studio - Aula 89</title><link>http://www.devmedia.com.br/customizando-o-card-view-curso-de-android-studio-aula-89/34547</link><description>Nessa videoaula você verá como customizar o seu card view no que se refere a textos, fontes e cores, além de entender possíveis erros de conflito entre plugins. </description><author>Diogo souza</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 13:45:00 -0300</pubDate></item><item><title>Cards com plano de fundo e botões de ação - Curso de Android Studio - Aula 88</title><link>http://www.devmedia.com.br/cards-com-plano-de-fundo-e-botoes-de-acao-curso-de-android-studio-aula-88/34546</link><description>Nessa videoaula você verá como implementar um card com plano de fundo e botões de ação na base, de modo semelhante à forma que o Material Design trabalha.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 13:42:00 -0300</pubDate></item><item><title>Criando cabeçalho de compra no CardsLib - Curso de Android Studio - Aula 87</title><link>http://www.devmedia.com.br/criando-cabecalho-de-compra-no-cardslib-curso-de-android-studio-aula-87/34545</link><description>Nessa videoaula você verá como lidar com a lib do CardsLib para sobrescrever o cabeçalho e criar o nosso próprio: com título, descrição e a imagem do produto.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Wed, 27 Apr 2016 13:42:00 -0300</pubDate></item><item><title>Customizando o cabeçalho do Card - Curso de Android Studio - Aula 86</title><link>http://www.devmedia.com.br/customizando-o-cabecalho-do-card-curso-de-android-studio-aula-86/34544</link><description>Nessa videoaula você verá como sobrescrever os cabeçalhos dos Cards junto ao plugin CardsLib de modo a conter o máximo possível de cenários.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Tue, 26 Apr 2016 06:01:00 -0300</pubDate></item><item><title>Introdução ao plugin CardsLib - Curso de Android Studio - Aula 85</title><link>http://www.devmedia.com.br/introducao-ao-plugin-cardslib-curso-de-android-studio-aula-85/34543</link><description>Nessa videoaula você verá como lidar com a biblioteca para Cards Android: a CardsLib, de forma fácil e rápida construiremos alguns exemplos simples e poderosos.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Tue, 26 Apr 2016 06:00:00 -0300</pubDate></item><item><title>Populando cards via banco de dados - Curso de Android Studio - Aula 84</title><link>http://www.devmedia.com.br/populando-cards-via-banco-de-dados-curso-de-android-studio-aula-84/34542</link><description>Nessa videoaula você verá como finalizar o processo de listagem dos produtos buscando os mesmos diretamente da base de dados.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Tue, 26 Apr 2016 06:00:00 -0300</pubDate></item><item><title>Criando modelo de produtos - Curso de Android Studio - Aula 83</title><link>http://www.devmedia.com.br/criando-modelo-de-produtos-curso-de-android-studio-aula-83/34541</link><description>Nessa videoaula você verá como ajustar os layouts relativos, lidar com o Locale para valores monetários e criar nossa tabela de produtos na base.</description><author>Diogo souza</author><pubDate>Tue, 26 Apr 2016 06:00:00 -0300</pubDate></item> </channel></rss>
